====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le programme des servitudes s ‘appliquant aux quartiers industriels organise une zone de transition , sorte de quartier mixte , entre les quartiers d ' habitations et les quartiers d ' industries proprement dites .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

